[STATISTIC] 有冇統計數字由97到而家有幾多人自殺

大眾一齊跳XX
一二三到你~~

計咪mean sd呀笨

早前的學生自殺事件引起各界關注。根據死因庭提供的數據，在2015年間發生的15-24歲青少年自殺個案有70宗，其中全日制學生佔23宗。中心估算2015年15-24歲青少年自殺率為每十萬人約8.5，對比2014年的每十萬人6.2有所上升，尤其是男性15-24青少年的自殺率由2014年的每十萬人8.3上升至2015年的每十萬人12.9。

你又估下 2017 ?